Web-приложение для хранения заметок. Каждая заметка имеет заголовок, содержимое, категорию и может быть помечена как “избранная”. Интерфейс приложения должен позволять выполнять поиск/сортировку заметок пользователя по различным критериям.